Морські перевезення вантажів. Сформувати пропозиції перевезення товарів з вказаного порту-відправника у порт призначення залежно від тоннажу товару. 
Реалізувати можливість вказати клієнту максимальну ціну оплати, пошук найшвидших або найдешевших пропозицій